如果因為唱歌/叫口號犯國安法

拉就鳩拉架啦，但上庭點證明我港獨？

如果唔洗證明，老屈都得

佢話你係就係
邊駛證明

不公開審訊 你咁撚天真?

瞓咗幾耐？仲信法治？
DOJ唔洗證明你港獨，佢話係就係

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

捉你返大陸，再等十年八年先審你

777欽點個紅官，黑警鳩噏話聽到由你把口傳出，紅官話黑警證供誠實可靠，入得

果法官人選都係自己友，根本你上到庭就係99.9%告得入，唔好安慰自己啦

所以佢話你過往社交媒體嘅言論，例如Facebook post都可以參考

好彩我就冇用Facebook好耐，呢個account又冇開過Post

真係好撚天真 仲係度諗點樣走精面
佢依嫁捉你返去直接送中
死左都冇人知都仲得

有命上到庭當你贏又點話

佢話拍片喎

會唔會報狗架

on9 上到庭係你要證明自己唔係港獨

推加拿大籍手足睇到
7月1日加國公民慶祝加拿大國慶呀！
拎加拿大🇨🇦旗出嚟維園呀！

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

佢話聽到你唱就得啦
無聊

主控官話你係
法官接納
變相你要證明自己唔係
但係法官唔接納
完

人人係窗邊大叫咪好難捉

會有隻黑警出黎話我隻耳一直冇離開過被告把聲, 咁你就入硬啦

上到庭當你贏

用喇叭播歌播口號

洗鬼審啊 直接判啊可以

邊洗上 court 佢打死你鎖你十碌八碌都不受法律管束